[艾狗繼續落地獄仆街死] 巴黎聖日耳門球迷吹水區(6)

PSG Squad 2017-18
Coach: Unai Emery
1 GK Kevin Trapp
2 DF Thiago Silva (C)
3 DF Presnel Kimpembe
5 DF Marquinhos
6 MF Marco Verratti
7 MF Lucas Moura
8 MF Thiago Motta (V.C)
9 FW Edinson Cavani
10 FW Neymar
11 MF Ángel Di María
12 DF Thomas Meunier
15 FW Gonçalo Guedes
16 GK Alphonse Areola
17 DF Yuri Berchiche
18 MF Giovani Lo Celso
20 DF Layvin Kurzawa
21 MF Hatem Ben Arfa
23 MF Julian Draxler
24 MF Christopher Nkunku
25 MF Adrien Rabiot
27 MF Javier Pastore
29 FW Kylian Mbappe
32 DF Dani Alves
37 FW Odsonne Édouard
40 GK Rémy Descamps

上季飛機盃賽冠軍

感謝List:

同場加映:

卡雲尼Fail特集

完敗皇馬合集

此POST變為半世界杯POST

卡叔捧邊隊

懶到...都唔更新下啲飛機杯
順便更新埋卡叔啲世紀miss啦 今季都有唔少精彩表演

開季先更都未遲 [black]反正冇人睇[/black]

唔信開季前可以爆到post

世界盃一日推一版連登emoji

呢個真

開季前先更啦 未完季

現家吹緊保方 2年

球王可以full training了
驚佢世界盃又撩興對手又俾人收山

保方九成番帕爾馬掛靴
啲新聞睇下算

拉比今年冇入23人 去左替補名單

現年40歲的保方今日確認自己即將離開祖雲的消息，意味當地時間周六主場對維羅納一戰將是他代表「老婦人」的最後一擊。雖然確認季後離隊，但保方仍未明言掛靴：「未來2、3天、等所有激動情緒結束後，我會再下最終決定。我會嘗試盡量跟從自己的心意行事。」

雖然未明言退休，但保方強調自己不會回到成名地柏爾馬效力，「回歸柏爾馬是一個非常浪漫的夢想，但僅是一個夢想而已。」（)

new post lm
btw無唔該motta

話晒都未完季 莫達仲有場收咧要踢
下季開季先開新名叫定杜曹落地獄仆街死新post都未遲
呢個post夠用三個月到八月開季架啦

唔知你地有冇睇番主場個ceremony
莫達個條歡送片請左伊巴 細哨 保方講感受 唔知點解官方請古天奴講野 俾人噓到仆街

收咧戰名單 莫達最後一戰
冇球王冇卡叔 懷疑卡叔專心等俾人賣備戰世界盃
中場25華繼續養傷 其餘full team
Merci thiago

吹緊出雙倍人工r保方
佢黎幫賓仔上堂都接受到
驚佢好似係祖咁死霸爛霸個正選

關古天奴咩事

國米合作過 摩佬都係

好似想簽牛奶仔

幾正 簽到想印

我要防中呀 我唔要牛奶仔呀

市場上有邊個好
kante就唔會黎嫁啦我估 黎都搞唔掂FFP
係意甲德甲執兩件啦

傳緊禾堡定04果個max mayer
有冇人留意過佢

無睇德甲 睇下球皇片先

另外都傳緊個德甲左閘同中堅

後日考試 睇半場多謝下motta

套冠後四場不勝

今場換左幾個新仔落場
艾狗收咧先識咁做

個幾個新仔因為落過場，會有法甲錦標
賓硬化

吹到開八百萬年薪 再加隊長引保方
施華12年做到依家 咁樣一句就俾第個 ?
施華岩岩黎到都唔係即刻有隊長做啦 咁樣俾個隊長人?細路仔玩泥沙呀

應該唔會咁癲掛

硬化真係好撚慘 完全無做球員嘅尊嚴

一黎唔想佢和霸住正選阻賓仔
二黎真係驚隊長俾佢攞左
三黎其實我有小小懷疑佢仲應唔應付到歐聯

到底中東佬同軒歷基諗乜撚野
賓仔同拉比都示左忠 好心就爽手繼約啦

保方好似完成簽約

咁就碌柒啦

好似簽2年
40歲 比兩年約佢
簽黎做咩
又唔係教areola
踢個一陣又放佢入名人堂又比位人入

如果佢黎到 賓仔有成長既我唔mind
但係保方呢種級數 正選同送俾佢根本冇分別
咁樣霸住個正選根本冇可能幫到賓仔

屌你老母又哂錢養老
丹狗都算 保方做乜鳩

軒歷基舊年明明好醒
今年係咪傻撚左

阿根廷出左23人名單
竟然有路些素
雖然佢打到中場好多個位
但係體質真係薄到癲
阿根廷中場有冇啲硬正啲既人

Biglia 都叫硬少少既

emery好似阿記有接觸

都講左 到時輸波咪又係你比人屌

BREAKING: Arsenal to appoint Unai Emery as new manager. Thorough process produced 46yo Spaniard as unanimous choice. Available after leaving #PSG (1 Lg1 title, 4 cups), previously Sevilla (3 EL wins), not fluent English. Announcement + press conference likely later this week
#DavidOrnstein

小花是無罪

艾狗去教妓

垃圾教垃圾

認真 阿根廷除左前鋒 中後都不濟到一個點
今屆完全唔睇好

岩啦 歐霸專家去番教歐霸啦

阿迷分析，我哋有冇錯怪艾帥

1:艾狗接手第一年即刻輸法甲 ，拿住呢隊鈀輸法甲呀 係地記唔記得我地俾人笑左幾撚耐 ?

2:兩次歐聯失利 ，佢除左4:0疤個場(個場仲要疤明顯跌watt同馬度迪上身) 有邊次佢係正選 換人 調動係做得岩? 對蝗佢點換人大家有眼睇
洗唔洗提下舊年分組賽兩次對阿記不勝， 今年拜仁地震打到3:0跟住作客拜仁俾人3:1 差啲次名?
呢條友打強隊完全冇膽放手一搏 又冇鋒對性部署

3:冇係位置補強?今年除左中堅之外有邊個位係唔夠人呀?(中堅其實全季冇出現過大傷大換 3個玩足今季)
防中你最重要既位 舊年中東佬係西維爾買個舊部基祖俾佢呀 今年艾狗轉個手話唔岩用就借鳩走佢搞到要L18踢防中 ，好啦你又話唔岩用。迪亞拉呢?又唔岩?

唔好用肥安同佢比 ，肥安教緊個陣好多新兵落地， 但無論成績上同整體戰力都一路成長緊。
白蘭斯教就冇進步，一路靠肥安遺產。
艾狗教係倒退呀 歐聯八弟變十六郎 明明今年人腳係鈀發達歷年最強一年，係睇下佢俾啲咩我地睇?

公海已經抽緊艾狗教阿

駁唔到 古清語重心長

古清 誰又明白
真巴黎球迷苦心

真心希望杜曹令包括我在內既人跌眼鏡
我寧願俾人摷舊reply鞭屍都好過又做16郎

卡雲尼在接受媒體採訪時表示：

“每年轉會窗時，都有球會要賣掉我的傳言被放出來。我自己的希望是繼續留在巴黎效力，我希望和球隊一起贏得重要的錦標和榮譽。”

PSG defender Marquinhos asked by UOL (Brazil media outlet) of former club head coach Unai Emery potentially going to Arsenal. "Good luck to Arsenal, good luck to their fans. They are gonna need luck."

冇醫汁?
好似流流地
堅既話就

艾狗自己官宣去阿了
何蛇屌佢屌到仆街
有戲睇

英國傳媒報導，艾馬利兩週前的面試交流中，用令人信服的表現征服了阿仙奴的招聘小隊。

由加薛迪斯、辛列希和米斯連達組成的阿仙奴面試團隊，對一眾領隊候選人進行了面試。艾馬利在面試過程中，科學地分析了阿仙奴每一個球員，並且提供了詳細的數據統計和改進方案。

艾馬利明確地表示，他要圍繞著艾朗藍斯及奧巴美揚建隊，而且他對球隊的了解程度亦讓加薛迪斯的團隊折服震驚，同時讓其他候選人黯然失色，包括呼聲頗高的阿迪達。

艾馬利和哥迪奧拿一樣注意細節，而他的激情演說亦征服了加薛迪斯。他比在球會工作多年的人更了解阿仙奴的團隊，包括每一個球員的職業發展及傷患歷史。

而且，艾馬利從一開始就表態，他會接受阿仙奴財務狀況的改變，並習慣於在類似的工作架構中工作。

唔覺得阿馬利係差既領隊，但絕對唔岩教巨型班，壓唔到場，用人怪怪地應該係某啲球員唔太聽佢話

可能其他都係廢
班board聽到最尾個段就拍版請艾狗
得五千萬轉會費邊撚個肯教

仲要係前東家浪高晒個市價

戰術太過保守 諗野太死板
完全唔考慮左班波有冇能力執行佢既戰術就run 成件事已經錯左一半
而且佢調教球員真係好差 條中場係佢手上跌左一個level

中型班領隊不嬲都係戰術大於球員，唔係好識用技術型球員

反而高佬、爛打果啲就可能有發揮空間

所以我話佢唔岩教巨型班

睇過幾場法甲真係唔覺得psg有霸氣，純粹贏質素，唔係摩納哥俾人拆骨隨時拎唔番個冠軍

上網睇啲大陸鈀(原諒我睇大陸網 )
佢地好似好偏向簽保方番黎
可以整頓更衣室

講得冇錯
佢可以教到鈀對住啲噏得出名 有水平既球隊都打到好吃力/輸
一直屈球員質素黎贏法甲

今季兩次對里昂 兩場加埋淨係入一球
作客記錄係最羞家到冇眼睇

點啊暴發戶，
好撚多錢好威威？揸撚住泥馬，華拉堤，拉比奧，卡雲尼，麥包皮既大巴黎今季係咪準備劍指歐聯？

落去踢歐霸算了
踢歐聯咪又係16郎

歐洲足協財務控制機構(CFCB)昨晚發表了一份聲明：“意大利球隊AC米蘭違反了財政公平法案，特別是收支平衡的要求。經過對俱樂部提供的所有文件和解釋進行過仔細研究後，CFCB調查法院認為該案件不允許達成和解協議。AC米蘭俱樂部在融資以及2018年10月償還的債務票據方面仍然存在不確定性。CFCB法院會在適當的時候對此案做出裁決。”

由於違反財政公平法案，AC米蘭除了需要交納巨額罰款外，還有可能被禁止收購球員，甚至可能被剝奪下賽季的歐霸盃參賽資格。

包皮億八一磅水就到我地

睇住對住弱隊都係55波，仲要弱隊都有幾下好好機會，唔係啲黑鬼獨食或者傳射得柒，根本輕鬆入波，之後轉個頭psg就屈質素入

所以真係唔太掂，控制唔到比賽

睇下杜曹點啦
不過我都係唔睇好

我覺得會係法甲攻強守弱

但歐聯就仆得街

阿記官宣艾狗
祝佢地好運
希望艾狗係阿記做番人

希望佢係法甲練靶練到有成果拎出歐聯用

以阿狗人腳 唔好話歐霸
聯賽對強隊都係比人456架啦

法甲防守真係世界級廢
PSG入嘅波好多時都係對面on9犯錯

太多叻架中堅

叻架係任何層面都係笑匠

法甲球探多去非洲球員 因為平
但非洲球員波底技術差到冇人有對撚住屁馬呢啲技術型球員除左侵犯佢 根本冇機會阻擋
所以話法甲真係黑人發圍好地方
留意下依家好多成名黑人都係法甲出身

拉比寫信俾法足總 寧願唔踢世界盃都唔做替補

點解拉比場外成日都咁大膽
場內就踢到碌鳩咁 除左對皇

拉比講過好多次唔鐘意踢防中
但25華唔掂既時候佢就同L18打雙防中
偏偏今季25華全季壯態低迷 特別係世界盃出局個期 見到佢正選都驚個隻
變相拉比咪要踢多左最唔鐘意既防中
完全浪費晒佢啲後上插入能力 試問咁樣又點唔踢到碌鳩咁

Lm

The 23-year-old surprisingly decided to send an email withdrawing himself from the standby list and now Deschamps has told him that he can no longer trust him.

‘It was not a letter sent, it was an email that arrived Monday late afternoon,” he said. ‘I became aware of its content. Of course, Adrien signed it.

‘I called him to have a confirmation that it was he who had sent this email. He did not answer me. I got confirmation from my manager. In the process, I warned my president of the content. I also warned the president of PSG because he is a PSG player.

‘I was surprised of course. I can understand the disappointment, the immense disappointment, but to take such a position … we are talking about a young player who for a while was in the French group. He excludes himself from the team.

‘I dare to hope that through some decisions like this it will allow him to mature, to reflect. I am convinced that he made a huge mistake in taking such a position.

‘He refuses his status as a reservist, to follow a programme, and if there was a problem of being called as a substitute. It is his decision he assumes.’

‘He made a bad decision. He penalises himself and sanctions himself alone.’

拉比呢獲算唔算搞鳩自己
睇番啲鬼佬鈀fans page 都唔認同拉比呢個行為

保方個邊愈吹愈離譜
本身就兩年約 每年8m
依家吹到四年外加世界盃大使
保方真係覺得自己踢到四年 ?

八月icc熱身盃
艾帥要倒戈教訓球王朋友隊了

艾狗最了解呢隊波廢係邊
但到時贏左又可以吹奏下球王

佢落場踢先算啦

睇黎我要離開了 好似話過拿坡里
卡叔係咪都一齊去

又返拿玻里 ？
咁樣真係等退休
明明你打右翼咁好用

要找包皮條數呀

拿玻利敢郁我啲人 ?
信唔信中東佬拆鳩番佢骨

A米好似散貨
除左當拿 有咩好執

kessie同biglia
不過biglia都32就快33

咁老
依家已經夠多老坑

球王係全今季法甲被侵犯得最多既人
20場104次
第2 fekir30場102次
以事論事 我唔鐘意球王一件事 但啲球證真係要做番啲野 如果唔係整臭法甲個名

唔緊要啦 法甲不嬲臭朵
No.1 Farmers' League

明明上年係包皮朋友隊攞
farm咩er

有冇手足已經準備好聽日睇皇馬三連霸歐聯決賽

準備好 支持利記

我都想利拎
唔想西甲年年打橫行

同埋賤種蝗晉級過程都唔係好光彩

蝗可唔可以光彩啲贏番年
同疤一樣咁低賤

杜帥用成個禮拜搞個訓練場入面啲設備
班大帝番去有排操

Cls波 無野好講

唔睇波衫仲以為睇緊法乙
呢場水平低撚到
btw睇完卡列奧斯表現 開始理解點解要簽保方

訓練衣定唔知乜
幾型

利物浦市警方表示，正立案調查部份球迷在歐聯決賽後，發出針對卡利奧斯的死亡威脅，其中包括意圖謀殺其女兒，希望其兒子癌病而死，以及希望其全家死亡等。警方表示會全力追查。

明明唔係好事 但我睇完笑左一聲
我要落地獄了

想印件心電圖或者作客 但係唔知印邊個好了

you'll never walk again

印返包皮囉

Ronaldo
welcome CR7

merci neymar

一係放包皮一係放尼馬

諗真啲可能到賓仔係決賽犯呢啲錯我地下個post頭都係賓仔死全家

我地而家都係艾狗落地獄啦
areola好似會留隊 睇黎杜曹都真係有心搞好個更衣室同d關係

係多就係更衣室問題搞到佢被炒
個教訓咁慘烈 點都吸到教訓既
不過球王呢粒更衣室炸彈要爆 只係時間問題

球王真係早走早著

咩事

未見過有球星一季就同球迷決裂

法賓奴去左利
傳左成年得個桔

有帽 ?

無帽 但係成日嘈

愛情呢家野想維繫 唔係你退一步就佢退一步 兩個頂晒頸咁冇計傾架

就算幾努氣都好 唔好做啲自己會後悔既野

呻完咪又係返去做死狗

佢幾耐先返香港

如果捱過呢兩年 肯定情比金堅
加油

已捱兩年

你同條女溝通方式係點
幾耐Skype下

盡可能日日都會 但係呢排就grad 好多野搞
少左skype同傾計佢就發脾氣

試下同佢理性咁講話自己忙
但你條女咁講都幾痴身下

男人做野女人收聲

利申講唔出

其實基祖維克下季番黎
用佢打番防中有冇得該
起碼硬淨過L18 唔會一撞就甩

死艾狗帶人返黎
自己又唔夠料走鬼左

傳緊艾狗會帶佢去阿
希望一係留隊一係賣 唔好再亂借晒人時間

利雲想走
中東佬會唔會賣卡叔套現買利雲

要買牙朗了

好呀
想睇佢同球王打交好撚耐
保方食花生

財大氣粗咪呢啲

卡叔比道德撚屌

主席好撚型
不過C朗黎PSG都唔奇
乜都贏哂 黎養下老搵下錢仲好

等睇ffp爆炸

施丹唔撈
中東佬等多兩個禮拜咪好

無啦 光頭佬話唔會教另一隊波住
佢更加唔會去手下敗將隊

用錢吸引佢啦
中東佬冇野叻 錢多

咩工黎 文職？

原來古清做designer
唔怪得個頭咁樣

Buffon was shown a red card for his words and actions during Juventus' second leg against Real Madrid in the quarter-final of the UEFA Champions League. While the regulation one-game ban will anyway be there, it could be increased depending on what Michael Oliver reported about the incident during UEFA investigation.

If Buffon is found guilty of violent conduct, the ban will increase. And while the deal for Buffon is all but done, PSG will back away from the deal if the ban is a heavy one.

啲優質青訓俾人買晒
自從Augustin走之後啲高質青訓唔肯留低
gomes 去鏝
adli去阿

艾狗歐聯出局→法甲繼續唔用新仔→啲新仔睇唔到有機會→打算去其他球會→艾狗去阿→阿買我地新仔

艾狗好撚野

基祖維克歸隊

租借完咪歸隊
話唔定一個屈尾十俾艾狗帶埋去阿

要留住隻Guedes呀

離隊大熱除非迪馬包皮球王是但走一個

卡叔偽裝同班小球迷拍野
比人一眼望穿

卡叔真心膠 個人夠真

完左世界盃就知

四五千萬賣得走

球王復出第一炮都幾靚

踢巴西同踢巴黎真係兩個人黎

球王係鈀唔開心咪踢衰啲

個垃圾偽裝 第一集陷阱又係呢個假髮呢定帽
第二集達斯馬昆又係
第三條三叔又係
係咪拎晒啲錢去ffp

阿原先想買我地個青訓adli
中東佬決定親自介入留人

如果報紙佬講既係真 今晚uefa會公佈對保方既處分
如果輕微既話鈀就會官宣保方
大家興奮唔興奮

官宣左 保方停三場歐賽

都係改返名做包皮先

無所謂啦 我地都係踢8場左右姐

今年去攞歐霸

有預感今晚官宣保方

傳緊同air Jordan合作出衫

推到官宣為止

去咗泰國玩 唔知有咩做

又四圍飛去玩
去玩人妖

啲frd話要玩lady boy
你吉下我 我又吉返你咁
雙重享受

互含互射
諗起都興奮

同個frd食朱古力咪算

我去Thai都唔敢大玩
都係密沙柱算

係咪好多病？

係啊 特別係泰妹咁平晚晚都接
為左過癮咁樣奶野就唔好啦

Oh shit
打個丁算

好似秦國好多愛滋患者

有聽講過

件air jordan又好似幾正 心思思想印晒...

t恤

啲大陸鈀無啦啦喪j c朗

3年後黎就有可能

唔好啦

月中公佈過唔過到ffp

一定唔會過到無事啦！

簽唔切新sponsor就等俾人罰啦

fifa 19有歐聯
球王同牙朗封面

屌啦星下季件訓練衣睡衣黎

隊報話聽日會公佈調查結果
今次再犯唔知點俾人罰法

咪又係錢

下季嘅衫其實幾特別
好過前幾年

上次初犯罰60m 同削左歐聯人數
今次再犯又唔知點罰法
最驚中東佬為左過ffp大量放人搞到正選同後備差距大左

收到風8000萬磅買kante

仲好似無視ffp去買

預左俾人罰咪重課買人

mbappe好似傷咗

好似無咩事

adli又唔去阿了
同鈀險一隊
中東佬又贏

吾知真定假

6月前60m
係人都知我地等錢洗 實比人拆骨

陣間就有份60m既合同出現

賣古特斯／迪馬 & 查普最理想

其實上年借去些路迪個青訓(分組賽入我地波果個)己經11m賣俾些路迪
60m冇想像中難 最驚係賣達斯拿

屌 千其唔好賣佢
咁靚仔又好波

冇左佢真係唔知搵邊個打攻中

人又唔簽 保方個邊又冇聲氣
睇黎仲要等佢拆掂個60m先有驚喜

Mbappe 條數都吾知點

welcome mbappe

世界盃今晚開波
手足捧邊隊

德國撚

阿 要報上次個仇

法國最有冠軍相
Btw, 神射手包皮都幾抵玩

原來包皮億八冇查到
唔怪得過到骨啦

睇小花救唔救到世

迪甘斯好差廢呢

今晚可以睇卡叔出醜發威

自己無得踢就支持下手足啦

好睇普巴發唔發神經

一陣放lunch去買卡叔包皮神射手各十蚊以表g持

買屁馬啦

去蝗 不了

上呀卡叔

卡叔數唔到埃及456唔好番巴黎

屌埃及主場咁撚樣 噓烏拉圭既

卡叔

屌你老母想剷撚死卡叔咩

狼撚到個爆炸頭

nice try

醒神過踢球會

卡叔截唔到個空波

麻麻地so9

冇乜人支援蘇狗同卡叔
有機會烏龜輸

條中場唔掂 運唔到波上去

卡叔好波 落返去拎波踢

好渣

卡叔靚cup

卡叔精準左好多

卡叔挑得咁靚

So9咁都唔入

回塘啦

烏龜條中場廢撚到

蘇狗到底踢緊乜撚野

嘻 卡叔通唔到渠

波都控唔到

做乜野呀so9 拎波又唔睇膊頭

卡叔精靈過蘇狗好多

d講波佬

廢話佬

鳥龜成隊未訓醒咁

so9

好撚廢 同條中場一樣

屌你老母 卡叔交得咁靚

食屎啦So9

卡叔比得咁靚

蘇狗真係

放沙拿出後啦屌 好撚悶呀

man of the match godin

蘇狗除左發脾氣之外有啲咩係成功

烏龜啲中場波底真係好差

So9 鳩到世界級

唔傳波 亂發牌氣

隻咬咬咁都撥唔到比卡叔

蘇狗都係仆街死撚左去吧啦

卡叔踢國家隊真係奇冤
D隊友鳩到

個6號交左幾多球醫院波

屌 隻咬咬不射男

So9係咪間碟黎

個名

卡叔交咗兩球好致命 佢都唔把握

Godin呢球殺埋上黎
屌你老味卡路士交球垃圾

訓著咁濟

唉呀屌

OMG

卡叔今日全部射門中龍
打法甲都冇咁撚勁

卡叔好撚有態

掉返轉啦 做波比卡叔啦

佢老母個光頭佬有冇帶個腦落場呀

唉我屌

屌

卡叔高SO9幾班波

goalllllllllllllll

嘩.....五分鐘

Yes

以後邊個反卡=25=假鈀

經過呢場波我諗拉莫斯俾埃及人買兇我都唔出奇

屌佢老母蘇狗啲戲

誇張到

真係好憎so9

唔洗擔心 卡叔返球會就打回原形

今場真係好好j
啲射門 傳俾蘇狗個球 啲走位
全部都係世界級

可惜都係無入球無助攻
不過卡叔今場真係好驚喜

蘇狗條撚樣食左卡叔兩粒助攻
條友除左臨完場插水晒時間 冇樣野做得好

Why not all

烏拉圭 個暗花幾正

撐guedes

2分鐘penalty

好屈機

CR7 VS SPAIN

印kante

迪馬路些素冇人睇

呢場好睇過琴日烏龜
冰島好好j

小花

冰島都係驚喜隊

十二碼又踢唔掂 罰球又搞唔掂
球王喎

千錯萬錯 都係西瓜恩錯

原來落場踢九分鐘就係為左幫小花頂罪

估唔到有正選

0:1

有冇人話我知奧斯爾做緊乜撚野

黑哨都出埋

球王整左個柒頭之後打巴西都係度獨扭

同踢阿狗一樣 咁樣都必然正選

有無發覺PSG球員有出到場嘅比賽 全部都贏唔到
什至係輸埋

除左卡叔

包皮

係啵

俾人圍屌緊
潛返入嚟呢個post算

解答下 你同奧斯爾做緊乜撚野

我覺得同佢唔可以並存，一係佢踢攻中一係我

路維條on9死攬奧燒，大家一齊出 雪白蘭特

今晚卡叔贏沙地
埃及就提早登機

Former Juventus goalkeeper Gianluigi Buffon will complete his move to Paris Saint-Germain in the next few days, according to Sky in Italy.

The 40-year-old Italy legend, who left Juventus after 17 years at the end of the season, has been in talks over joining the French Ligue 1 champions since May.

Sky in Italy understand the Parc des Princes has always been the former Parma goalkeeper's preferred destination despite newspaper speculation that Liverpool and Manchester United were interested.

過完世界盃古特斯會唔會降身價

好撚廢 無腳好波

老野防線又加強了

同華西果個古特斯兩個人黎

搞緊體測同係巴黎搵緊樓了
再擁球王交換牙朗
成隊三十路

繼艾狗之後迪甘斯又擺馬度迪做翼

其實諗真啲要係三十號之前賣人賣夠60m好難
踢國家隊果啲全部唔郁得 冇國家隊踢果啲賣唔高價

包皮入奶

古清=第一個要賣

中東佬有閪錢買維度咩
杜曹精精地就叫yuri嘔番個正選出黎

lo celso di maria 都無出埸 阿根廷好危了

一覺訓醒就見到咗既消息
小花冇晒火就收起佢啦好心

夠鬼膽收佢咩 比人鬧死都似

起碼嘔番個隊長俾馬斯呀

老實講鄧L18 唔抵
明明係度踢得唔錯 番去阿都有友誼賽落場吸經
點知去到分組賽草皮都未踩過就話兩場不勝

個領隊真係好on9
雖然我對路些素冇好感 但阿根廷條中場佢真係值得正選（係巴黎就後備唔該）

係咪驚自己俾L18 搶走個位

希望下場有得出表現返好啲

我深信條蠢材教練繼續出阿甲仔都唔出佢

我講緊我

奧燒同你撞位，不了

有冇手畜今晚睇球王撩人剷佢表演

睇馬昆同施華
話晒都仲係我鈀球員
順便睇下球王啦

球王飛左髮

又出老野 米蘭達

可能飛完改運

杜曹應該會關照下你

唔知係刻版印象定點
梗係覺得球王傳腳波啲肢體動作都係撩緊人

個右閘麻麻地

球王又訓
己經唔識分堅定流

隊長好波

成日聽到佢叫法甲尼

球王除左碌地同訓低仲做左啲咩

呢球射得靚 但個角度

啲戲跨撚到

扯住失左平衡

又食牌

過完呢個世界盃
啲龍全部脹價都似

俾阿根廷執番身彩

正選

擠走Ozil

又俾人屌到仆街喇

一換走你即刻入波
你究竟做乜柒

一場手足 唔好咁直接

唔知你地覺唔覺
達係國家隊打邊好似成日切入中路同中間撞位
係鈀433切入中間就話變4312派波俾前面兩件或自己黎 國家隊4231都咁樣

俾艾狗雪到硬哂

達成日都想自己試下起腳
但德國踢法無偏向做波比中間多

可能係艾狗冇戰術由佢地自己黎

睇黎柏斯都已成定局
雖然佢愈來愈屎波，不過都唔捨得
元老級人物

卡叔終於入波

達仔幾時派少陣膠做下野

下場睇我撚班韓狗

如果仲有得出嘅話

下場應該出返Ozil
你就

洗乜爭
兩個都廢

柏斯

搵返件白金印佢個名先
其實都幾鍾意pastore

柏斯真鈀
鈀辜負左佢

其實佢仲有貨賣 先個29 30歲
阿根廷又on99次次都唔選佢

佢係巴黎咁多年都無進步
只可叫做一個有經驗嘅中場
完全稱唔上頂級

我記得入過一次定兩次

今年寧願叫阿甲仔都唔叫佢真心可惜
雖然望落冇位俾佢

psg and Buffon have reached an agreement for two years deal.

快啲推爆呢個post
唔想八月開季仲咒緊上個教頭

我覺得下季都只會係過渡 希望杜帥令我跌眼鏡

同意
btw估下幾耐有兵變新聞
我估兩個月

到時又係一大堆更衣室消息

話時話
Psg區有冇tg group？

無掛... 除非佢地小圈子唔預我
btw 阿根廷真係收阿古獸
lo celso又無正選

嘥撚氣啦亞軍廷

得幾丁友洗乜開呀

十六強 包皮賓仔kim 同迪馬路些素 片過
算唔算爭下季正選戰

最後得包皮有份出

你自己下年係邊都未知

德國踢緊乜鳩

冇咗我真係爭啲活力

幫杜曹含撚爭正選

德國

完撚埋

俾泡仔數兩粒

召喚會然達斯拿出黎講兩句

好想有個group傾下psg
好難搵到psg fans

潛到落地底

係度傾推下人氣 收更多鈀

球王做乜撚野

開啦

球王踢波唔洗你教

佢有撚踢波
係度碌

唔好再講
懷疑佢依家番去搵杜曹安慰

換個角度認
起碼可以同陷阱坐低傾下轉會

好彩今場冇出，唔係公海班人又屌到我仆街

點解球王場場都做啲柒野俾人笑

心電圖
btw有冇作客同龍門既消息

香港有未

yuri睇黎都confirm走了
法甲太渣

ac糷俾人禁兩季歐戰
手足們見唔見到釱鈀鑗既未來

好事黎 Yuri都唔想球員黃金期係到咁浪費
好似古清你咁而家兩頭唔到岸
其實都應該出走練下

要留低屈冠軍數同球隊共同進退，不了

Nike store有喇

淨係見到主場 喺nike store

又迫走古清

你地下季印名會印邊個

無心水
啱啱過季件主場都無印

件衫好似係個聲音檔黎嫁喎
打橫scan好似有野聽 好似係

唔記得之前邊到睇過

香港巴黎page

辛度 保方 c朗

條撚樣成日搞鳩啲細

好似係 但係聽唔明佢講乜

傳緊鈀同保方講佢係二號門將
保方縮沙

球王可唔可以快撚啲躝去皇馬
日日有佢新聞

卡叔都係比人搞開 唔擺下款點得

遲下就會出
尼馬世界盃後將加盟皇馬

上季果件喎

卡叔比球王迫害咗成季

快啲走

集氣中東佬賣走球王

球王26歲仲成個on9仔咁
仲幼稚過上屆世界盃
唔明佢邊度有領袖才能可以係更衣室搞事

成日搞埋啲小動作
又成日踢一場抖三場
大佬 雖然話法甲水平低啲姐
咁既心態已經註定佢做唔到世三

冇錯
所以我想佢躝唔係發悔氣
係真心想佢走

本身我都幾鐘意佢
波衫都諗好咗印佢
但同卡叔爭十二碼之後就不了

包皮捐國家隊收入
一定係鈀人工太高佢唔稀罕

踢鈀都已經賺到笑

賺死人

今晚手足們撐迪馬路些素定包皮賓仔kim

法國

卡叔先係得民心

卡叔話晒係球隊老大哥

緊係要屌打梅西 支持包皮

講得好好
牙朗同小花都唔會搞咁多事
偏偏佢仲好似玩世不恭咁

巴西新球王我反而睇好古天奴

好安答！

今場清你又幾好波

一個搞掂佢地條後防啦
今晚睇你

召喚會然迪馬利亞

兩個巴黎球員入波

包皮勁到

都係我 改左名

基沙文係巴黎？

一時認唔到手足

登基了

岩岩落巴睇 我坐個位俾阿根廷迷圍住

包皮兩粒
下季主場印包皮

迪馬呀

我都係bar睇
阿根廷入波啲歡呼聲大法國入波成倍

條友冇人性

我都係
包皮入第二粒個陣成班死魚咁

公海話緊包皮樣衰

新球王

忍者龜

朗拿度都唔靚仔

包皮同球王真係高下立見
球王之前仲話幫助包皮成長

包皮今場頂級表演
無多餘動作

包皮其實幾cute baby face

真係痴撚線 第一球十二碼 直爆到禁區

唔好gay

見到包皮埋去攬迪馬個畫面真係

上左癮

踢完今場
返到巴黎可以直接叫球王躝
唔洗睇球王面色

希望過左世界盃球王精精地唔好再搞事
佢要了解佢既地位有人取代到佢

球王做野唔洗你教
唔開心咪扭計去皇馬

求下佢唔好扭計
快啲走

走啦 真係無咩作用呀佢
小學雞

卡叔 vs guedes c7

點睇自己用頭把握力高過用腳

無問題 入到奶就係好球員

得罪講句 真係好撚柒憎蘇狗

屌佢老母d死人戲
撞到背 un頭

卡叔食左偉哥?

真係好少球員咁黑人憎

又入

捉佢去驗尿呀

換走啦滿意未

又真係踢得好既... 讚你啦 滿意未

下場到我教訓下你

嘩 卡叔做乜撚野呀

我鈀兩大球員都救世
巴黎唔出垃圾

迪馬都救左救阿

長江後浪 _ _ _

琴晚兩場入十球
我巴球員入五球

btw路些素

卡叔頭頂腳踢 勁到

點解啲閪班牙報紙仲未大做文章吹牙朗扶卡叔係密針去巴黎

卡叔先係Real Boss
一洗浪射王之名

時辰未到 兩大球王登左機

呢屆世盃真係證明愛美麗有幾廢

絕對係 成手好牌教到咁
個個返國家隊就返生
連老野Silva都有波入

出面有個熱門post已經叫包皮離開PSG

你都要離開

邊個係球王

理性睇包皮同球王遲早要二揀一
以球王咁既性格

兩億巴西球王
咁想做球王咪成全左佢

盲既都識揀啦屌

球王過完世界盃會唔會身價大倒退

突然傳邦路斯想黎

笑到gap gap聲

西班牙場波好撚悶

AC要賣人呀嘛
成條老人院防線

休息下 晏啲睇格仔好過啦

碧基條白痴搞到西班牙要攻
依家兩邊開始迫 好睇

希望俄佬贏

我都係
純粹想蝗疤聯軍仆街

最緊要拉膠輸

傳咁多波都攻唔入

拉狗學人喊

抵撚死啦

心都涼

俄仔龍門屌打

琴晚四隊三個龍上晒身

俄仔球kick save睇到我鳩叫

真係好癲 不過佢球會數據好似差天共地

呢球波已經夠佢比人吹奏啦

今晚手足們睇唔睇球王插水表演

[black]撐墨西哥踢走條撚屌[/black]

反觀DDG 一球都救唔到

LMLM

Yuri 轉左會

法甲太廢 早走早著

個CV好靚 法國3冠王

踢一季就閃人

留係到唔會有突破
而且佢年紀都大

發覺個Post推得仲快過平時
證明法甲波真係垃圾到唔想討論

平時番工番學幾何特登捱夜睇法甲

起碼我地填番條數
再掃貨了

可惜巴黎球迷都仲係少

無計 果年巴黎同傑志踢
已經算係最有話題性嘅時候
平時邊有香港人會留意巴黎呢隊波
除左睇球王點玩野

Alex Sandro

慢慢黎啦
人氣呢家野冇得用錢買
舊年咪又係我地三個係度傾
依家總算有四五個

我都好後悔當年無去睇伊巴

偉利安=笑話

即刻交左球靚助攻
古清又燈

球王啲演技差咗少少

睇到我好尷尬

馬昆終於有得出場

皇馬發聲明唔買球王
碌撚到人地唔買佢

要個影帝做乜
睇見佢咁麻煩都係算數

抵
唔知佢成家人而家咩感想
不過比著我係皇馬 我都唔買佢
啲演技太浮誇

無人接貨

重返巴塞

集氣 球王回家

PSG have sold players in the past year who have been important for them recently as well as youngsters from their youth ranks.

The last is made up of nine players: Blaise Matuidi (23m euros), Jean-Kevin Augustin (16m euros), Serge Aurier (25m euros), Youssouf Sabaly (4m euros), Lucas Moura (28m euros), Javier Pastore (24m euros), Odsonne Edouard (10m euros), Yuri Berchiche (23m euros) and Nanitamo Ikone (5m euros).

原來呢一年陰啲陰啲賣唔少人
唔怪得ffp過到喎

matuidi aurier

奧利亞做太多on9俾球迷歧視焗住走
馬度迪走左真係元氣大傷

但點解人地賣人賣咁貴
我地賣咁平

全世界都知鈀買左球王一定要賣人過ffp仲唔壓你價咩

同理全世界都知疤賣左球王大大舊錢係手仲唔浪高個價咩

咁樣對比下咪顯我我地賣得平

打漏左，其實除左柏斯我覺得全部價錢都算合理
同埋今年除左左閘唔洗點買啦 橫掂簽左幾個青訓上黎 有個仲係阿記手上搶番黎既 唔用就太可惜啦

出面個post講得岩
點解巴黎球員咁勁
愛美麗都可以帶到屎咁

要睇杜曹點玩 萬一佢又係老屎忽式咁用人就仆街

條撚樣冇膽 冇能力提升士氣 唔了解球員本事
上季同前季啲作客成績嚇死人

希望佢多啲輪換
五個攻擊好手 無論點配搭都絕不失禮

都幾期待杜曹
球王好似幾like佢

佢好似幾識攻
冇艾狗咁保守

@卡雲尼 後日比條生路d細既行下ok?

OK 一場手足 贏你地兩球算數

卡叔連樓梯都落唔到
落唔落到場都成問題
包皮俾下面卡叔入一兩球好了

屌下季訓練衣好撚核突呀

粉紅袖果件？好撚靚喎

唔睇相都唔記得有謝斯呢條友

有得教訓下細佬 打針都要出

去成篤屎除左對阿狗踢左場好波
之後就即刻有紀律問題

抖下好過啦 反正都比包皮屌打

咁靜既

呢兩日冇波踢嘛

其實幾可惜
個仔有事要照顧 絕對理解
不過兩父子天隔一方真係麻煩

禮拜五撐邊隊
卡叔定包皮

一定係包皮！話哂psg係法國球隊🇫🇷
卡叔好似有傷出唔到

卡叔出唔到就全力法國
想蘇狗死好耐

八強停賽球員：
法國 - 馬度迪
巴西 - 卡斯米路
瑞典 - 路斯迪

再攞牌四強停賽球員：
烏拉圭 - 賓坦古亞
法國 -普巴、基奧特、柏華特、杜利素
巴西 - 尼馬、古天奴、菲臘路爾斯
比利時 - 迪布尼、維頓漢、梅尼亞、泰利文斯、丹當斯卡
瑞典 - 艾卡度、域陀卡里臣
英格蘭 - 基爾獲加、連格、軒達臣、羅夫度斯卓克
俄羅斯 - 高路雲、古迪普夫、史莫洛夫、加辛斯基、祖比連
克羅地亞 - 拿傑迪錫、文迪蘇傑、列比錫、波索域、禾沙積高、哥魯卡、馬高比查卡、謝華積

冇左左中場氣袋 法國有機會俾烏龜反艇

卡雲尼仆街死

呢個口吻咁熟悉既

強勢回歸

球王回家了

碌返黎了

歡迎回歸

卡叔又要比人插了

感動嘅係你仲係卡叔fans

幫我含撚啦卡雲尼
卡雲尼正一食屎狗
好撚廢啊卡雲尼

識背

廢鳩卡雲尼正一垃圾
plan 定禮拜六暑假去邊未

卡瓦尼😂😂

未

又開始新一輪模仿大賽
例：我係食屎狗卡雲尼！

你九成打唔到法國 點睇

到時記得cap得我個喊樣

ok

我爱卡瓦尼

原來達斯都歸左隊
個樣好黯然

抵撚死
死德國，炒我國最大殖民地巴西柒粒牙拿

球王

不必多禮，平身

4年前7-1 嗰陣球王做緊乜

練緊碌地 你識啲乜

4年後終於可以大派用場

今年唔碌 就要再等4年

法甲日日碌

法甲碌完一場就要抖三場

對馬賽就係冇碌
一抖就三個月

唉屌
問咗幾間都無晒包皮17/18主場印字

你地唔好咁啦
師兄佢先返黎一日
你地就抽乾水咁濟 叫佢之後點覆你地
Btw 佢仲未答我上兩個post嘅問題

主場？之前K房特價100$套
我買左尼馬

梳 係球王
廢事又比人話我二弟扮大佬

等開七月尾去支那踢超級盃
到時會多啲

不嬲唔去K房

有啲想返支那睇
夠近

個巴黎page搞緊睇波團
你試下去join
現場睇下卡瓦尼內馬爾姆巴佩

又傳禮拜一官宣保方
另外會簽邦路斯俾杜曹玩三中堅

保方後唔後悔 C7過祖記

保方心諗玩鳩我咩

四勾野仲有雙倍人工 冇後悔

再見

咁快就敗走

Juventus legend Gianluigi Buffon is ready to swap Serie A for Ligue 1 as he prepares for his next challenge with French giants Paris Saint-Germain.

Goal can confirm that the goalkeeper has agreed a two-year deal with the reigning Ligue 1 champions after an emotional farewell from Juventus.

Buffon will undergo medical exams on Friday, and will be presented as PSG's latest signing the following Monday.

陷阱

2018年的國際挑戰盃將在新加坡國家體育場上演PSG大戰英西兩大勁旅的賽事，PSG會在7月28日先與阿仙奴交手，之後於30日再與歐霸盃冠軍馬體會決戰。

死傻b

愛sir收你班25仔皮

我帶頭屌鳩愛蛇

希望黑碧同養和比俾下面唔好入太多

睇番1516 迪馬伊巴卡叔三人組啲片真係好好j
明明個陣卡叔同迪馬冇咁獨食 依家

卡叔果時無能力獨食

驚俾伊巴打

正選冇卡叔

後備都無 最後一屆

睇包皮撚狗 (蘇狗)

球王模式
我麥包皮正一垃圾廢鳩
因間完場幫卡叔含撚

達仔今晚買左薯片睇波未

識食一定食蝦條

冇卡叔就全力支持蘇狗死

比次機會

冇左馬度迪 條中場運轉力低左唔少

醒定啲呀

烏龜冇卡叔=廢

wow

卡B dont cry

冇卡叔同佢打佢默契波 蘇狗廢左半咁濟

就黎登機

做乜撚野

包皮抵撚死 比高甸大哥教訓

學緊戲

收工大吉

包皮要登基了

插多兩次水就遺臭萬年登唔到基了

己經有鬼佬吹奏卡叔了

卡叔值得吹奏

都係清你最G持我

淨係上場球燙射已經證明世界級

保方來了

Tailored for Paris!
保方已經係我巴既人

巴黎老人院Freshman迎新！

老人防線

0-2

得返法國幫 meunier

世界盃變歐國盃
球王
馬昆施華

正當手足們齊心慶賀球王登機既同時
其實我鈀偷偷地官宣左保方

球王無得再碌地了

番巴黎再碌過

伊巴同咸哥

可能人地去皇馬呢

係就快
唔係就醒醒定定做番個球員應該做既野

波圖想買謝斯 但佢唔想走 想留鈀爭正選

後備都無佢份啦

點睇都唔輪到佢打正選

史篤城都踢唔掂 仲話psg正選

史篤城>垃圾鈀

又無人

無波討論姐 聽日又要返工

好想買今年件training衫

今年件聲紋衫終於有得賣

主場？Nike shop有了
雖然睇相會屌出聲 但實物睇睇下又幾靚 入咗手

波鞋街見到有

屁馬想簽so9
當我地卡叔流嫁

係都屁馬躝先
唔好搞搞震

明明我仲咁fit

球王睇你唔順眼

世杯都睇得出卡叔大把貨賣 又正經 唔係so9咁低庄

球王唔係以為自己過左世盃仲有咁高地位下話

依家一隊有六個龍
但係冇龍門教練
查普攞去賣 其他青訓龍借出去啦仆街

叫保方做龍門教練啦屌

過咗世盃就到包皮上位

我都懷疑緊中東佬諗住咁做

扶正包皮好過攬個條貴價撚樣
有價好賣

btw今季件主場龍門幾靚
想買件但1516唔知印保方定賓仔

真
快啲放佢去皇馬

要有紀念價值就買保方
不過你搵到地方有賣龍門衫？香港唔多覺有地方會入

皇馬依家撻訂呀
賣去英超等佢俾人收山啦

識人有賣冷門野
開左季去摷下

包皮去英超真係會重傷斷腳
想磨練又真係去西甲最好

最好賣球王去英超俾功夫熱教訓

可唔可以幫我留意下件training衫
球員著果件

球王返西甲啦
法甲唔啱佢

操你妈逼
我是老大

返去碌地啦

你過wembely 著英格難波衫睇英格難啦

願賭服輸

真係好過d人剩係識碌地
入果一球半球當自己就是英雄

直接啲啦
好似我咁
屌你老母

你班仆街一係就靜足一日 一開聲就屌人老母
btw保方已經去左訓練場見下啲冇份踢世界盃既會員[black]即係我[/black]
今晚會開記者會俾中東佬攞彩見下法國報紙佬

答左我上兩個post嘅問題先啦

無古清=四強
下年杜曹識做了

88古清

買左一百蚊決賽組合法國對格仔

去nike football應該有
前幾個月去都見到上季果件連jacket

黑色撞粉紅邊 靚到

法國鈀啲球迷好好笑
啲球員press-con完一出黎一定係唱緊歌放煙花

你地想我走嗎

唔好問啦
驚你接受唔到真話

未完已經有班電單車黨追住保方架車

希望areola係buffon身上學到野 第時擔大旗

希望保方過黎做個稱職既龍門教練

唔搶撚左個正選都偷笑

我就見到fb 有d 人係度屌緊psg 做乜鳩買buffon 返黎

其實我覺我係 但係佢係咪都要買 咁我寧願要個保方教下班細 又可以留住華拉尼
好過買個卡吐返黎

我都唔知比埋包皮果1.8 億 psg 仲可唔可以買到其他人 再轉會期開始啦唯有

其實我都好奇點解要簽個四十歲番黎
不過免費就算

我估最多簽多一個人
最近升左四五個青訓上黎都估佢今個窗唔會太大洗

班法鈀暴民撕撚左人地舖頭啲大型獁賽海報

我之前唔記得邊度睇post 話古里路係杜曹d 心腹黎 而家yuri 走左 始終少左個左閘 唔知會唔會成事呢

其實外國d 足球迷好撚顛 好似英格蘭果堆 嬴完瑞典就去哂ikea 度唔知做乜鳩 人地ikea 瑞典已經恭喜你

英撚球迷不嬲出名足球流氓

屌 輸左又會好似德國咁比人鞭屍

太殘忍的話我直說

當古清無到？
不過岩嘅 買個新左閘
古清都係坐後備啦

古清唔係想去英超咩？

有古清就要當進攻係最好既防守
就算佢正選 都要有人做backup plan 等陣傷左 叫球王守

同埋dani 完左約未今季？？ 講真其實蒙利亞好撚勁 我個人認真 睇埋比利時更加覺得

賣撚埋就要青訓

勁啊 死艾狗唔撚化
好心就比後生上位 死攬老野
決賽搞到人傷埋無得踢世界盃

簽左兩年
唔記得係咪一年生約
係艾sir先咁戇鳩亂咁用丹狗 前鋒中場閘位佢打過晒 弱點又明顯
蒙早就應該要正選啦

橫掂球王成日射波
左面擺多幾個冇死

真係唔撚明點解用丹狗都唔用蒙利亞
丹狗+球王打包躝啦屌

岩，賣9走屁馬
買返個正防中好過啦
下年無左pastore同莫達
唔通叫盧斯素打足咁多場咩
除非佢想將迪馬同達斯拿擺落中場

達可以踢攻中

我諗在座冇人明點解丹狗可以長期正選
啲弱點明顯到法甲榜尾都識放大佢

上次快報講緊比利時卡拉斯高好廢 要諗諗個位 之後下面有人留言話右面蒙利亞仲唔掂 心諗 屌識唔識睇波

大把人淨係睇閪甲英超就話其他人廢
蒙能力唔算頂級 但整體能力二線頭甚至一線尾啦 成日攞佢同丹狗比
丹狗下下衝上去斬中梗係顯得勁啦
啲人又唔睇埋佢成日番唔切後要馬昆執屎

依家多個保方

路些素有冇得出都成問題

呢件訓練衫幾靚 但係官網果件好似唔同d 個衫袖唔同 相入面果件有冇得賣其實

巴黎法國官網可能有
有時d好野要果度先搵到
不過運香港40歐 要寄去英國轉代運

我上次就係諗住咁樣做 但係佢要註冊先比買 咁我咪填代購地址 屌點知佢話我地址錯 之後搞唔到 低能

馬度迪原來建議過保方過黎

巴黎養老院享負盛名

法國撚屌佢 亞太官網又收左皮
上年入白客勁撚抵 360連字
買兩件又免運費

我都唔知去邊買好 香港nike 就貴到仆街

去啲細舖搵

等大佬幫你地搵搵
今晚支持法國

多謝大佬卡雲尼
唉 著件舊既去睇法國超級盃算 雖然我覺得舊果件真係靚過新果件

大佬幾識時務

卡叔幫我搵埋得唔得

我直頭DIY左件法國盃版

Sure

等卡叔遲下執d珍藏出黎同大家些牙

卡叔真好

我得三件巴黎

唔係講笑 我至少廿件

Share住部分先 有d收埋左未得閒執

點樣diy??咩樣

呵 牙朗官宣去祖
垃圾鈀年年俾人當condam搏加人工

皇會要球王定世三呢

賤種真係當球員屎咁

似係包皮

同我鎖住隻包皮唔好比佢走呀

公海圍屌緊你

抵屌既

淘汰賽階段 包皮踢走晒所有鈀隊友
除左球王

巴黎更衣室潮文 包皮篇

19 歲仔 細過我 真係未夠成熟既

可能決賽踢走埋kim同賓仔

球會太大個反面教材影響佢啦

件盃賽版喺邊度入返黎

FB搵人整仿字章 印左金字卡叔

正喎 盃賽版好少見 多廣告幾過癮

仲有件 Pastore 法國盃版
今晚影 果件最靚

賓仔仲是0出場

講真最靚真係1617 3客個件白金
搵唔返邊到有

連登係咪有方法可以攞第一個post既內容做template
想幫下手改下啲野

我果時整左兩件 一件賣左
你要乜Size乜名 試下幫你搵

就咁引用回覆 再編輯引用唔得咩？

大佬！
我inbox問過psg store 唔覆我
想整返件pastore/lo celso/verratti

PSG Store好撚鳩屎 得個19 email restock功能
要咩Size？ 衫唔難搵 字會難搵d
可能要係外國訂字

s碼

幫你睇睇先

大佬！

卡叔呢d 真大佬 我仲等緊佢果件訓練衫姐 唔係既話買件buffon 都正

同埋psg 出18 客場未姐 好多球會都出哂

唔好太大期望... 好似好核突

大佬 我搵到啦 原來遠在天邊 近在眼前
係咁搵外國網 原來飛龍有
唔該晒卡叔

佢有連埋字？ 有其他野想要再搵我啦

套字要3舊

所以我唔會係飛龍買就係咁解

外國有d 咩網無咁伏架 ebay 我都驚假

抵玩就 Kitbag
想搵舊野就 CFS
比得起錢就直接巴黎官網

你講起1617 第三作客 白色+白金正 今年就出返差唔多既 不過個章似塊餅

1617就係正在個章同nike tick

卡叔 psg區真大佬

記得睇之前某個post見到有個制可以做到呢件事

想像唔到冇卡叔既日子點過

PSG 11-12 Home Jersey Player Issue #27 Pastore

謝斯示忠

屌 大家一場手足 咪咁老土啦

好撚正
好鐘意盃賽版咁多廣告

而家先識擦鞋

沒有卡叔 就沒有psg區

九成唔捨得份糧
係鈀兩季但加埋踢左半季咁大把
好難相信咁忠誠

12真係靚

卡雲尼=psg

真
球王識做就唔該自己執包袱走

今日同人講起 馬度迪係咪自己想走？？ 先賣走佢
佢琴日個表現都唔錯

馬度迪自己想走
話法甲太悶
其實個陣佢張約等多一個令禮拜就完 大可以等自由身拍拍籮友走左去
佢臨走都幫鈀拎個錢都算係有情有義

法國鈀迷普遍都係中意卡叔多d

法甲係五大聯賽入面最撚屎
名乎其實Farmers' League

所以話 任何球員走我都係理解
當初球王黎插旗我都覺得難以置信

[Skysports] Thomas Tuchel won’t allow Edinson Cavani, Neymar and Kylian Mbappé leaving the club in this summer.

呢個就慳番啦

好消息就係卡叔唔走

屁馬快手搵水魚接貨 再入防中唔該

邊度唔夠位咪質L18／丹狗去打

psg 卡叔唔走 咁呢度既卡叔都唔會走

阿仙奴就會

丹狗轉做自由人算啦 龍都打過

就算卡叔走左 我精神上都會係到

卡叔要開心share下啲波衫

疤想買拉比 而且杜曹唔抗拒佢走
其實呢一兩季拉比啲態度愈黎愈有問題
賣佢走都無可厚非 但可唔可以買到中場再諗

有人話咩佢要求同華拉堤一樣年薪定月薪 孜話佢老母叫個仔爭取多d 野

走啦 自我膨脹得太犀利

真
就算佢留隊 杜曹呢種咁講紀律既教頭棄用佢都唔奇
除非佢叫尼馬

出公開信話唔踢後備已經夠無腦

啲細蚊仔冇玩具玩扭計

佢係唔差 藉得入大軍 但係今屆法國大把中場 無理由塞死自己 佢先23歲姐 下屆一定有啦如無意外 而家咁搞一搞 都唔知將來點

[閪波冇得播]琴晚其實鈀踢左第一場季前熱身賽，不過冇台播冇得睇
連邊個正選都唔知

不過已知既係用左大量青訓，迪亞拉做隊長，陣式用3後衛，拉比謝斯有落場，奴昆古入左一粒贏1：0

無台播

內部熱身賽黎
可能唔算任何組織搞既賽事所以唔播掛

佢出左youtube 片 出左nkuku 拉比 lass d 青訓就唔熟 同埋係nkuku 入左果一球

睇個款拉比都走硬
垃圾鈀買人未

聽聞去疤

以佢性格去左疤一定屌鈀水平低
條友咁鍾意俾說話人聽

養唔熟 去都咪撚去疤啦

走去邊都無所謂 唔好留喺psg搞搞震就得

25拉
好似佢經理人想要係疤600k/month
拉比佢同呀媽都好煩

今季稍為有d表現就咁
比佢踢多一兩年仲得了

btw 件波衫到咗 佢擺咗入信箱
但係我趺咗條信箱鎖匙

咁大個人都仲要麻煩個老母

球王老豆都係麻煩友
不過好似最近佢呀媽出黎話尼馬係巴黎好開心

巴西人講野信唔過

九成中東佬同佢地有枱底交易啦
上兩個禮拜仲話個仔好撚唔開心應該去蝗
轉個頭同我講佢係鈀好開心 ？

一係蝗睇完世界盃見識到球王咩料撻訂冇人收留

佢走左可能就係基祖／adli頂上既好機會
不過中場又冇莫達又冇拉比地震到咁有排頭痕

下年nowtv有法甲睇
終於可以係電視睇下PSG

好煩 好多要求咁

冇料扮4條，走啦叫佢

要走就走
要留就留

橫掂升左咁多潛力青訓
係時候讓位啦拉比仔

馬昆話可以減假去深圳打超級盃
真鈀

馬昆呢d就真係忠誠 唔會走架啦

唔知點解我成日覺得馬昆年紀好大
係咪個樣生得太老積

ture par
啲轉會傳聞冇邊次傳得耐

個死人頭同留鬚

明明之前無留鬚 無電曲髮果時 個樣好後生

咁我又覺得拉比潛力高好多
真係睇住佢慢慢上位！
而且響無中場既情況下仲賣佢真係好不智

見到長袖球員版
Sports Direct 做緊8折
折完800$左右未連運費
實物應該更靚

卡叔好有心 仲記得 我之前都見到呢個款 但係短袖果件係成個袖都有粉紅紋 我覺得正d

新果個青訓adli同拉比有啲似
橫掂啲法國報紙佬吹到佢超新星level 何況佢差啲簽阿記，光頭佬總監特登去搵佢密針留佢係鈀
俾啲機會佢又冇壞既

皇馬又出statement話唔買 英超又驚斷腳
球王去得邊

穆尼耶

短袖要再睇下
同埋香港天氣絕對係著短好d

又擦鞋

短袖正好多

長袖正啲
唔鍾意短袖個領位

原來巴黎官網國際版有
但係球迷版同得XL Size
不過training要比平時買大一碼
有無大隻巴打岩著

Draxler本人都係著長袖多
佢上季入黎第一場波
都係加件長袖打底

法國官網就齊Size嘅
但運去香港要成40歐
再加埋代運難搞
真是唔知點買

卡叔搞團購？

goal 梅利亞

其實夠4個 直頭法國官網買
一人都係10歐運 抵d同埋多款/Size

繼續一巴一巴車落艾狗到
用丹狗唔用佢

警告你唔好再抽艾帥水
過幾個禮拜佢就帶領阿仙奴大巴大巴煎到我地喊住求佢停

無晒中碼

艾帥已經將巴黎球員嘅弱點用佢最擅長嘅video方式記錄低哂 到時仲唔禁住我哋砌？

熱身賽全炒

今年psg last 一次見到阿記啦 人地要踢歐霸

psg 既弱點咪就係佢

尊重呀 一日為帥
希望佢係阿記教到退休

球王可唔可以快啲走

顫抖了
愛蛇季前熱身炒人8:0
睇黎想打死我地班25仔

下一個二十年

顫抖吧

要係鈀掠水，不了

法國官網有

教到阿狗歐霸4連冠 超越西維爾

卡叔好有心

小事 呢件其實都難搵
我見各大外國網都無乜貨咁制
香港應該唔會有貨返咁制

另外呢件土豪金都唔錯

想要件training
睇下有冇清會一齊一次過買

土豪金個隊logo好似塊餅

睇下有無其他巴打想要
或者上去睇下有無野想入
上年件黑客落場版好似都係5xx
幾抵入

我反而想等佢出buffon 件龍門衫 當草下都好

自從車買左佐真奴 啲法國鈀就開始喪j簡迪

不過PSG龍門衫設計得唔好睇
上年叫做好d

你比法國拎冠軍 無一億都唔會買到

唔洗拎冠軍啦 呢個已經公認起馬億半以上
真係世一二防中都唔出奇

嘻 friendly都輸緊1球

嘻 輸兩球

人地友賽都8粒

法丙呀 0:3呀 我就黎痴線啦

嘩 即刻禁制 追返兩粒

2:4呀

我未睇
不過我估杜曹用3後衛

法丙呀

保方首場就對法丙輸四球
不過得拉比係一隊 夾硬計仲有謝斯

到時一定比愛蛇大炒

保方後悔黎未

包皮登基了

真球王
兩億個件射完波好番黎踢超級盃

想知包皮幾時先正式轉會
係咪今個轉會窗

應該放完大假番黎就簽
不過唔知放幾耐

諗返上年1.8億好抵
而家起碼2.5億

3億都有人買應該

冇幾多間出得起呢個價啦

有冇手畜知下年now有冇歐聯
心郁郁想買now睇波

想知拉比咩心情

我都想裝 但係有無得唔裝佢舊野 淨係用電腦/手機睇
歐聯會唔會比雞寶拎多次

有個乜春pass可以用電腦電話睇
有冇得唔裝舊野就唔知

早知唔扭計 隊友舉緊冠軍
我就踢緊球會賽

抵撚死
躝去巴塞啦 而家仲要大牌到直接同球會主席會面

老閪都賴落鈀度啦
係鈀水平太低搞到我冇正選架

推爆佢開新post
記住update

原來就爆post

卡叔呢？開post重任交比你喇

拉比真心有今日

晏d開 加d新圖落去
巴打們留個位比我post新link

支持卡叔
btw 卡叔簽多五年

應該踢到退休可以